琴晚女神問我住邊，我係咪有機？

女神係abc黎嘅，利申係真abc，唔係港女偽abc
咁琴晚食完飯我就想送女神返屋企啦，佢又怕怕醜醜咁係咁拒絕我，好鬼可愛，跟住佢轉移話題就問我住邊，又講左句話you’re 蘇屋邨好傻豬，我明明講過我話我住元州邨，女神記性好差好可愛

問你住邊好合理呀
廢事撞到你

是但啦，佢都分唔到啲屋邨名

屋邨仔，you are so 屋邨

上高登啦你

FF